find my iphone成日自動登出點算好

求有巴打請教

另外想問自動logout左個位置係咪唔會update?

好緊急求巴打相救

不嬲會自動登出，唔知隔左幾多分鐘就會

重新login 就會再定位返個位置

咁即係自動logout係無問題？唔keep住都會照揾到？

基於安全問題 一定係自動logout ,
你重新login 咪再追蹤番個定位 好難明？